楊潤雄仆街還仆街, 不過...

點解教育局局長子女讀國際學校我地就屌鬼？
食物及衞生局局長使唔使一家只可以去輪街症？食快餐店？
運輸及房屋局局長只可以坐公共交通？

國際學校要考DSE? 唔洗架嘛
街症同私家醫生都係香港醫療架構入面
快餐店同酒店都受同一套衞生水準監管
私家車都要守道路交通規例
但係國際學校係唔撚洗玩派位唔撚洗考DSE呀 教育政策點改，基本上都影響唔到國際學校呀